★04月16日(一) 15:08 金管再買入35億元

港匯續弱！香港金管局在市場買入35.87億港元，因港元兌美元觸及7.85的弱方兌換保證。

班銀行捨得加息未

體系結餘燒淨一半就會加架啦

未

重要燒幾多先夠一半？

目前燒左130億左右，仲左1600億

屌 有排燒

息差先係根本問題

好快架咋，燒呢130億唔洗5日

月尾

快d加息 樓市大跌 之後成街都係負家産

最大問題唔係有冇能力持續買入，係會唔會回復原狀。當你有能力買晒所有港元，但如果賣唔出或啲人長遠減持港元，咁後果可能會造成另類經濟衰退

1個星期唔夠就玩左百幾億 想玩幾耐？

加又點唔加又點, 唔做好過做. 所以都係唔加